「嚴正聲明」請停止推張柏芝裸照

大佬呀，人地而家理大就打跟，一陣中環又有集會，一個行動鋪都推唔到上熱門，反而張柏芝嗰啲改圖就周圍都係，有個仲有14分鐘之後就上咗熱門，你哋係咪全部精蟲上腦？

唔好再推啦好唔好，做返啲有用嘅嘢，繼續文宣同埋行動post ar

10連1/10

10連 2/10

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

10連 3/10

推黎個

10連 4/10

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

10連 5/10

10連 6/10

10連 7/10

10連 8/10

10連 9/10

10連 10/10

希望多D人睇到

正經post 唔推，成班玩膠

係連燈，睇裸照係好正經嘅事黎㗎，屌

Yes

年又過年

咩叫打跟

係得連登仲推po個啲都唔會幫得手架啦

包括我

一陣全出去集會，我講合法果個吓

D毛多撚到仆街
一定好撚淫賤

大家唔好做呢啲嘢，搞到變咗打稻葉人